「胡粉討論區」既然胡官夠票入閘，正式宣布支持佢

唔講太多，淨係立法22條都夠J
雖然胡官冇咩行政經驗
但係都好過d同商界千絲萬縷既支那候選人
要打破向上流動既問題
第一就係要打破宜家既利益集團
然後回歸制度

林鄭，講都唔想講，河套，故宮 CY2.0 等睇一地兩檢， 東北割地
葉劉，政治變色龍，話咩開始明白佔中 老董2.0 等睇特赦七躉
薯片，講咩水貨賊係經濟活動，白紙立23條，都好想屌柒佢 貪曾2.0 等睇樓價10萬蚊呎

法官去做管治死得啦

商人管治得唔得
公務員管治得唔得
測量師管治得唔得

小圈子選舉可恥

佢收山咁耐突然出山選特首為乜？

佢個仔係政協